---
layout: post
title: "今天的MSN也在走向庸俗化"
date: 2004-11-25
author: erning
comments: false
categories:
---

[就像这篇文章上说的][1]

MSN上面各种无聊附属物不断增加，我个人也很讨厌这样的附属物。就像你买了个3000元的手机，确只用得到1000元的功能，还买不到合适的1000元手机。

而这好像又是个趋势，我现在的公司计划的IM项目的附属物估计比MSN的还多个好几倍，对这样的策略，我总觉得有些不妥。

  [1]: http://www.isaacmao.com/2004/11/12/#1373
